###### 玩转金刚梯
#### 安卓类机顶盒
### 下载 金刚app梯

- 1、如果您当下在用Windows+PC阅读
  - 请点击以下链接下载金刚app安装包：
    - [下载链接1](https://github.com/a2z18/client/releases/download/latest/app-prod-release.apk) 
    - [下载链接2](https://github.com/a2zitpro/client/releases/download/latest/app-prod-release.apk)
    - [下载链接3](https://bitbucket.org/kk64/public/downloads/app-prod-release.apk)

  - 若点击上述链接无法下载，则请：
    - 长按链接
    - 复制链接网址
    - 将其粘贴到您信任的安全浏览器比如Chrome地址栏中
    - 再点<strong> 前往 </strong>下载

  - 下载完成后，请[ 点击此处，安装配置](/LadderFree/Android/TVBox/KKLadderAPP/KKLadderAPPConfigure.md)
  - 忽略2

- 2、如果您当下在用手机阅读，请按以下步骤操作
  - 起草一封新邮件，收件人、发件人都是您自己
  - 长按以下链接，复制链接网址，粘贴到您的邮件正文里
    - [下载1](https://github.com/a2z18/client/releases/download/latest/app-prod-release.apk)
  - 长按以下链接，复制链接网址，粘贴到您的邮件正文里
    - [下载2](https://bitbucket.org/kk64/public/downloads/app-prod-release.apk)
  - 发送该邮件

  - 改用 Windows+PC 按以下步骤操作
    - 登入您的邮箱
    - 收取刚才您发送给自己的邮件
    - 点击邮件中的两个链接之一下载金刚App梯到您的PC磁盘

  - 若点击上述链接无法下载，则请：
    - 长按链接
    - 复制链接网址
    - 将其粘贴到您信任的安全浏览器比如Chrome地址栏中
    - 再点<strong> 前往 </strong>下载

  - 下载完成后，请用手机[ 点击此处，安装配置](/LadderFree/Android/TVBox/KKLadderAPP/KKLadderAPPConfigure.md)

 

#### 返回到
[玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
